午。

我的雙眼在發光

食返草了

咁都啱食

難食

今晚再食魚生

美食也

很差

牛。

弘囝

褲妹

近況點